{
	"Appointment details": "預約詳情",
	"Assigned": "已分配",
	"Back to dashboard": "返回儀表板",
	"Back to Dashboard": "返回儀表板",
	"Begin Appointment": "開始預約",
	"Click on": "點擊",
	"Confirmation Link Sent": "確認鏈接已發送",
	"Create new appointment": "創建新約會",
	"Customer": "顧客",
	"Customer Check in": "客戶簽到",
	"Customer’s Name": "客戶姓名",
	"E.g. 0912345678": "例如 0912345678",
	"Email": "電子郵件",
	"if this number's owner did not receive the confirmation link.": "如果此號碼的所有者沒有收到確認鏈接。",
	"Mobile No.": "手機號碼。",
	"Mobile Number": "手機號碼",
	"No. of previous Owner": "前業主編號",
	"Original Reg. Date": "原始註冊。日期",
	"Phone Number": "電話號碼",
	"Please create a new appointment.": "請創建一個新約會。",
	"Please enter a valid mobile number!": "請輸入有效的手機號碼！",
	"Refresh": "刷新",
	"REG. CARD": "註冊。卡片",
	"Registration Card": "登記卡",
	"Registration Type": "註冊類型",
	"Regulatory Details": "監管細節",
	"Send confirmation link": "發送確認鏈接",
	"The phone number entered does not have a scheduled appointment.": "輸入的電話號碼沒有預約。",
	"Ticket ID": "票號",
	"Ticket Type": "票種",
	"Today's Appointments": "今天的約會",
	"Transaction ID": "交易編號",
	"Try Again": "再試一次",
	"View Appointment": "查看預約",
	"Viewing Details": "查看詳細信息",
	"Viewing History": "查看歷史",
	"We have sent a confirmation link to": "我們已發送確認鏈接至"
}